[突發]係筲箕灣見到疑似雲長兄同關平

無圖

[img]圖片網址 [/img]
你老母條隊好長

冇圖開乜鳩post?

影唔切 佢西灣河落車

你打錯咗
最多只會雲長比老婆打

唔知有無認錯但雲長嫂唔錯

係巴打既，點會Po圖陷雲長於不義
打聲招呼咪算，搞著人無謂啦

二哥靚唔靚仔

可能認錯啦 細路仔有相似

但個細路都係平陰髮線好高

自己屋企點會認唔到

冇嘢自膠
以為你話二嫂認錯